原來個個女人都係可以好自私

係個個人都可以好自私 不分性別

呢個世界唔自私生存唔到

有事鍾無艷 無事夏迎春 但係我都好鍾意佢

當一個人唔鐘意你果陣 大多數人都可以變得好狠 好自私

唉

自私冇分性別

都係想對自己好啲姐